[會員梁X晴請入]九龍灣室內場無熱水，想凍死人？

踢完波焗住沖凍水涼，依家肺炎入緊醫院，下午去唔到遊行了。

渣ga

屋企用儲水式都起碼有十分鐘呀！

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

樓主痾屎唔出都搵牙晴

等牙晴開咗議辦我場場落去睇魚拉突。

邊有人沖熱水

去輔警總部沖咪得

阿蛇你得我唔得牙！

吓佢真名上兒登?